[
    {
        "question": "সেদিন নাসীমার দেরী হয় নি",
        "words": {
          "4": "was",
          "1": "on",
          "3": "late",
          "2": "day",
          "5": "that",
          "6": "not",
          "7": "be",
          "8": "in",
          "9": "Nasima",
          "10": "become",
          "11": "at",
          "12": "this",
          "13": "is"
        },
        "answers":[[9,4,6,3,1,5,2],[1,5,2,9,4,6,3]]
    },
    {
        "question": "নাসীমার আজ দেরী হয় নি",
        "words": {
          "4": "be",
          "1": "today",
          "3": "is",
          "2": "become",
          "5": "late",
          "6": "on",
          "7": "Nasima",
          "8": "no",
          "9": "at",
          "10": "was",
          "11": "not"
        },
        "answers":[[7,3,11,5,1],[1,7,3,11,5]]
    },
    {
        "question": "সুদীপের আজ দেরী হল কেন ?",
        "words": {
          "4": "has",
          "1": "delay",
          "3": "today",
          "2": "is",
          "5": "become",
          "6": "Sudip",
          "7": "be",
          "8": "Why",
          "9": "on",
          "10": "late",
          "11": "reason"
        },
        "answers":[[8,2,6,10,3]]
    },
    {
        "question": "আমি এই ফোনটা কিনব",
        "words": {
          "4": "will",
          "1": "phone",
          "3": "bought",
          "2": "sell",
          "5": "this",
          "6": "the",
          "7": "I",
          "8": "buy",
          "9": "to",
          "10": "shall"
        },
        "answers":[[7,10,8,5,1]]
    },
    {
        "question": "তুমি কি ফোনটা বেচবে ?",
        "words": {
          "4": "sell",
          "1": "shall",
          "3": "no",
          "2": "buy",
          "5": "the",
          "6": "you",
          "7": "this",
          "8": "will",
          "9": "from",
          "10": "to",
          "11": "sold",
          "12": "phone"
        },
        "answers":[[8,6,4,5,12]]
    },
    {
        "question": "পার্থ তার ফোনটা বেচবে না",
        "words": {
          "4": "sell",
          "1": "not",
          "3": "Partha",
          "2": "phone",
          "5": "to",
          "6": "his",
          "7": "will",
          "8": "from",
          "9": "no",
          "10": "bought",
          "11": "shall"
        },
        "answers":[[3,7,1,4,6,2]]
    },
    {
        "question": "পার্থ তার কোন ফোনটা বেচবে ?",
        "words": {
          "4": "which",
          "1": "Partha",
          "3": "of",
          "2": "phones",
          "5": "to",
          "6": "his",
          "7": "will",
          "8": "sell",
          "9": "shall",
          "10": "what",
          "11": "sold"
        },
        "answers":[[4,3,6,2,7,1,8]]
    },
    {
        "question": "সুদীপ কি কখনো একটা ভালো ফোন কিনবে না ?",
        "words": {
          "4": "not",
          "1": "buy",
          "3": "Sudip",
          "2": "good",
          "5": "a",
          "6": "will",
          "7": "phone",
          "8": "never",
          "9": "shall",
          "10": "well",
          "11": "no",
          "12": "to",
          "13": "bought"
        },
        "answers":[[6,3,8,1,5,2,7]]
    },
    {
        "question": "তুমি কাল কটার সময় বাড়ি পরিবর্তন করবে ?",
        "words": {
          "4": "in",
          "1": "will",
          "3": "what",
          "2": "change",
          "5": "you",
          "6": "at",
          "7": "house",
          "8": "time",
          "9": "tomorrow",
          "10": "shall",
          "11": "on",
          "12": "which"
        },
        "answers":[[6,3,8,1,5,2,7,9],[9,6,3,8,1,5,2,7],[6,3,8,9,1,5,2,7]]
    },
    {
        "question": "তারপর তুমি কখন আমার বাড়ি আসবে ?",
        "words": {
          "4": "then",
          "1": "my",
          "3": "that",
          "2": "time",
          "5": "will",
          "6": "to",
          "7": "after",
          "8": "you ",
          "9": "house",
          "10": "come",
          "11": "shall",
          "12": "at",
          "13": "when"
        },
        "answers":[[7,3,13,5,8,10,6,1,9],[13,5,8,10,6,1,9,7,3]]
    },
    {
        "question": "তারা কেমন করে ইংরিজি শিখবে ?",
        "words": {
          "4": "them",
          "1": "English",
          "3": "to",
          "2": "learn",
          "5": "know",
          "6": "will",
          "7": "shall",
          "8": "they",
          "9": "how",
          "10": "the"
        },
        "answers":[[9,6,8,2,1]]
    },
    {
        "question": "আমরা কি এখন ডিনার খেতে যাব ?",
        "words": {
          "4": "eat",
          "1": "in",
          "3": "go",
          "2": "dinner",
          "5": "shall",
          "6": "now",
          "7": "take",
          "8": "we",
          "9": "for",
          "10": "taking",
          "11": "to",
          "12": "at"
        },
        "answers":[[5,8,3,11,7,2,6],[5,8,3,11,4,2,6]]
    }
]
